真係連登做政府好過

交通消息問連登仔仲清楚過地鐵政府公佈

不如畀連登仔管好過

好

咁會立法全部女人俾人任屌 不了